CSL 4g有冇load空氣？ 想攜號轉台去lucky sim

見到Lucky sim兩年plan幾抵玩，想知收得好唔好？

一樣係csl

我個plan跑得滿21mbps
屋企內收到
除咗西鐵綫元朗同錦上路之外未試過收唔到
利申垃圾plan

有名你叫cls

csl 夠人 走啦 去塞smt啦

仲CSL
樓主都真係CLS

咁用咩

轉黎轉去 咪又係用pccw 個頻譜